8/29-30最後兩日可以攞曬銀行d錢走

又話31號出緊急法
到時銀行錢可以無啦啦比人充公
糧食又買唔到
聽日29號要拎曬銀行d錢走去買定糧同水先得

咪話比籃屍聽等籃屍到時餓死

整咗兩張圖求大家幫手twitter spread出去

一定要通過人權法案